# README #

Proyecto para obtener los articulos más vistos en el periodo especificado, los cuales se almacenan en un archivo json local para su posterior lectura por la Api de Nacion321


### Cómo lo configuro? ###

* Los pasos a seguir estén en la siguiente URL: 

https://developers.google.com/analytics/devguides/reporting/core/v3/quickstart/service-php?hl=es-419

* En la misma ruta se guarda su archivo que se obtiene de la url anterior